求gta online賺錢方法

啱啱開始玩，一蚊都冇

打人咪有錢

好少

搶車嚟賣

去邊度賣？

打劫太平洋銀行

點樣開任務？

你係咪派緊膠？

真係唔知

課金最快

多謝巴打

返工賺 冇得急

搶的士再 載乘客賺錢。
好彩玩一個禮拜就可以買到套新衫